買左個M記返去食 點知......

岩先買左個鋒味安格斯煎蛋肉醬包餐外賣，返到去打開個包見到個包變左甘樣

甘你老母死5P

砌得咁靚有冇收貴你

咁乾淨嘅
上次一打開 成隻手都係肉醬

甘你老母